有冇人冇得早收爐

加油唷~

ching ho ball

我做飲食

你做狗

你做雞

呢度

G

咪笑

why